妖股全趺 正股全升 代表咩

資金回家了

代表成個倉無乜郁

代表傻散已經被淘汰，個市健康升

代表聖母已經道化哂啲妖魔鬼怪